何氏君妖被香港人（樂翠區選民）DQ一刻

要開香檳啦

齊鼓掌

happy

話時話好似冇人賀下佢嘅

好似奪世界盃咁

屌
好像利物浦捧盃咁

聽講佢聽到呢個消息後衝左入廁所喊到兩行鼻涕直流

好似89分鐘完場前反超前一球。

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

【多圖】何妖扮兔女郎！